\documentclass{article}
\usepackage[spanish]{babel}

\begin{document}

\begin{description}
  \item[Experimento aleatorio, o (random experiment)] Cualquier fen{\'o}meno
  cuyo resultado no se puede predecir (tanto si es por desconocimiento o
  porque es intr{\'i}nsecamente aleatorio).
  
  \item[Resultado (outcome)] Cada observaci{\'o}n del experimento termina en
  un resultado, que es aquella cantidad, u objeto que registramos y que
  queremos estudiar.
  
  \item[Espacio muestral (Sample space)] El conjunto de todos los posibles
  resultados del experimento.
  
  \item[Evento o suceso (event)]
  
  \item[Evento elemental (simple event)]
  
  \item[Evento compuesto (compound event)] 
\end{description}

\end{document}
